我黎明打算係2024年既巴黎奧運會上加入爆旋陀螺作表演賽項目

現在收集廣大市民既意見

好

搖搖先啦係都

你話加就加?

好!

55

我表示CSGO神call

十卜黎明

你csgo玩爆旋陀螺?

我黃埔美斯全力g持

Go！Shot！

我加火花環

係一種兢技黎絕對值得支持😎

Pes應該列入奧運項目

四驅車取代高危f1

唔爭在加埋激鬥戰車

射擊用咩取代好

進行實戰CSGO 邀請各國特勤組員和各國恐怖分子進行電子競技

no 玩fifa EA係大贊助商黎架仔無得比
邀請蝗疤黎現場打PRO CLUB

ching you lai?

禾5挽佗螺

然後請你老友城城唱主題曲

我要與你硬碰以爆裂極高速旋動

張如城先係你老友啊

彈珠人

個名點讀